Napišu o své kamaradce , ktera se jménuje Eva .
To je moje nejlepší kamaradka .
Je to docela hézka a sympaticka holka .
Ma svétlý vlásy , neni moc hubena , ale i neni tlousta .
Ráda nosí sportovný obleXXX trička , džiny XXX t. d .
Ale někdy taky nosí i elegantní černí šaty a krasní černý boty na vysokich podpatkach .
Charakter má moc zajimavý .
Vždycky má dobrú naladu a nikdy se ne nudi , pořad musí někam chodit .
Je upřimna ( vždycky řekné co myslí ) , jista a trošku sobécká holka .
Taky přatelská , někdy skromna , statečna , pracovita ( možna trošku liná ) , zvědavá slečna .
Má tezký život .
Jeji maminka zemřela když ona měla 8 let .
Tatinek se o ní nikdy nepostarál .
A tak několika let bydlila u své babičky .
Teď už bydli sama a naučila se jak se žije a vyžívaje v tentom světě .
Je to pro mene idealná kamaradkycky mi poradi a pomuže .
